王傑感歎道：這張照片四個人之中只剩下我一個了

佢無話自己全球第二
佢係話自己全世界最多呀
話自己係全球出過最多專輯同專輯總銷售量全球第二咁都講得出

咩呀佢唔係話銷售淨係輸比鄧麗君咩

你又禁錯制呀